跪求傳統箍牙醫生推薦

想做傳統陶瓷
以前睇過幾個大陸既，但依家都上唔到去
所以都係諗住香港做返算數
大家有冇平價手勢好既醫生推介？

另外我見咁多個醫生之中
有叫我剝四隻牙，亦有醫生叫我磨牙就可以
剝牙就可能之後太多位，磨牙就怕會唔會以後食野麻痺
大家有冇經驗分享下？